其實CCTVB博懵 頻繁重複播節目

我公司每日都開cctvb 經常會見到嗰套香蕉喵重播 成日博懵 快啲拾柒咗佢啦